刪除 WhatsApp 帳號要寫原因

我就寫呢啲

簡單寫句屌你老母就得啦

媽媽

寫關你撚事好過啦

就咁寫:privacy

唔洗同佢講咁多

點解要答？

Signal is the best.

尷尬

工作理由，會用WhatsApp

寫依個

噚晚刪 1號電話，今晚刪埋 2號電話，完全唔用 WhatsApp